其實SYDNEY係咪真係無乜野玩

黎緊PLAN左去6日
去哂熱門景4日去哂...
仲有2日都唔知做咩好

諗緊好唔好JOIN DAYTOUR去Canberra一日HEA玩

入元朗玩囉

唔hea得一定要玩

咁有咩地方HEA下

去bondi beach 都可以坐幾個鐘啦

plan左d咩又唔講，好難幫你喎

仲知大路熱門都去哂4日

4日已經計左1日嗆藍山...
市中心3日真係玩哂有突

我覺得hea遊幾好 藍天碧海
悉尼墨爾本太適合「慢」遊

我怕最後2日係darling harbour尻行坐下

去埋manly (shelly headland)同wedding cake rock
（冇乜好睇）

wedding cake有啲tour會去埋八字湖同藍光蟲
冇去過唔知伏唔伏

我覺得sydney好多嘢玩喎
不過我嗰時係住嗰度所以無chur住玩

去federdale餵吓wallabies
搭船去啲島玩
再唔係可以去hunter valley

8字湖幾靚(利申夏天去)
舊wedding cake石就到此一遊咁

利申自駕唔知tour伏唔伏

上Newcastle、Central Coast玩囉

好遠,唔渣車

諗住係MANLY行去NORTH HEAD

If you ask me if Sydney is a great place to visit, don’t bet on it

Canberra無嘢玩，唔使去

wollongong 點睇

諗住PLAN一日早上SKYDIVE下就HEA下
夜晚返CBD

可以，起碼近啲。Canberra來回Sydney要五個鐘 唔值得。